有無CHING留意到會員號碼22000打後既 都勁撚之低質

唔開名

Agguu ching

10000之後全部垃圾

90後定22000後低質啲

門絲ho ball

21488最低質

Yes

我覺得21487-21489 中間特別低質

仲以為你21999

不能同意更多

基本上1400打後個啲就越嚟越低質

有無人睇完個主題後不自覺去望下自己個會員號碼

你比狗屌

😎

no jealous la

Sorry lor

屌你老母，邊有得罪你呀

咁串-.-